老解出動就係香港重光

記住支那人就係畜牲,係狗
會吠的狗不咬人, 話出就一定無事
就算真估錯,大陸大部分資金進出靠香港, 香港一死就攬炒鬼國全境, 到時大劣狗都反共

香港藍絲畜牲更唔洗理
警察後槍射示威者班人支持
二警犬搵黑社會係元朗無差別攻擊市民班人又支持

到你班人話去元朗報牛班友驚到用假acc話要捍衛法治

香港人 真係真係夠鐘去提款放枕頭底啦 同買午餐肉啦 國防部老解都就出動 作為平民好怕疊床鋪唔合格